{
  "id_query": "20788514",
  "total": 18229,
  "total_current": 200,
  "max_score": 72.16783,
  "origin_question": "Tại sao để sim vô thì nó hiện lên là đang tìm kiếm với ko có dịch vụ là sao v",
  "hits": [
    {
      "score": 52.018753,
      "id": "20811110",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao để sim vô mà lại hiện lên là đang tìm kiếm là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 47.877518,
      "id": "20972556",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc thì ăn sim lúc thì hiện lên đang tìm kiếm là sao vậy ? đã khởi động và tháo sim ra lao chùi rồi nhưng nó vẫn hiện không có dịch vụ và đang tìm kiếm",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể sản phẩm này bạn mua từ đâu và bạn thử sử dụng những Sim khác xem có bị lỗi như trên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.7806,
      "id": "21824063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e xài iphone 6 plus mà e bỏ sim vào nó hiện đang tìm kiếm và sau nó hiện chữ k có dịch vụ có nghĩa nó bị gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin thông tin máy bạn mua tại hệ thống thegioididong.com hay mua xách tay từ nước ngoài về ạ, vì 1 số máy xách tay sử dụng phiên bản khóa nhà mạng sẽ không dùng được sim Việt Nam bạn nhé, bạn thử lắp 1 sim khác vào máy kiểm tra giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.245161,
      "id": "22309701",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định nâng cấp lên ios 11 mà nó hiện v là sao ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và kiểm tra cập nhật lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.027067,
      "id": "28763724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dung ip 6 sim mình là 4g tại sao bật dữ liệu lên nó vẫn hiện 3G dùng vẫn là 3g",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do khu vực của bạn sóng 4G không ổn định nên máy vẫn hiển thị là 3G bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.198978,
      "id": "28506856",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mình vào Appstore mục Tìm kiếm thì khi search lại hiện lên là “Không thể kết nối với Appstore”, trong khi nhấn vào các mục gợi ý thì vẫn download các ứng dụng bình thường. Vậy phải làm sao để khắc phục ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.81137,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.582441,
      "id": "22393154",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi máy e cắm sim vào nó không có dịch vụ ạ , e đang dùng ios 11 ạ , qtv biết lỗi gì k giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.365526,
      "id": "22309744",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng câp lên 11 mà nó v là sao ạh",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn để cập nhật iOS 11 thông qua iTunes bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.967121,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị không có dịch vụ mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.779688,
      "id": "21337700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao ip của mình  vào trang tìm kiếm mà gõ chữ đầu tiên nó hay bị ko gõ được tiếng Việt, nhưng đến từ thứ 2 thì lại được? M đang dùng ip6 bản 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải về ứng dụng Laban key cài vào máy sử dụng ứng dụng này làm bàn phím mặc định cho máy rồi gõ tiếng Việt lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.740921,
      "id": "28622583",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho em hỏi đt e đang có bản cập nhật mới mà sao khi vô nó cứ không vô đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể kết nối mạng của bạn có vấn đề, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn để kiểm ra lại xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.57446,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi làm sao để sửa lỗi tìm kiếm không khả dụng trên appstore vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.483929,
      "id": "23335031",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy hình hiện lên cái này mà ko sao tắt đc là sao ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó mở lại xem có được hay không bạn nhé. Hoặc bấm 2 lần vào phím home vào đa nhiệm rồi thoát ra lại xem sao bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.271624,
      "id": "20897165",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do các ứng dụng cập nhật đã được tải bằng ID Apple cũ ạ, nên nếu bạn muốn ứng dụng nhận diện ID Apple mới, bạn có thể xóa ứng dụng tải mới lại bằng ID Apple mới, sau này cập nhật sẽ bình thường lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.201689,
      "id": "28495223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao mình gắn sim Mobi vào thì nó để vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình thử sim của các nhà mạng khác vào máy và thử lại xem có hiện thông báo này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.10406,
      "id": "21609081",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em nó không hiện để thêm dấu vân tay vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn gạt mục Mở khóa iPhone là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.084732,
      "id": "21539481",
      "field_search": "question",
      "question": "nhà cung cấp là sao qtv mình tháo sim ra vẫn v??",
      "answer": "Chào bạn, Nhà cung cấp là tên nhà mạng bạn đang dùng trên máy bạn nhé. Bạn gắn SIM khác của nhà mạng khác vào mày là tên này sẽ được đổi .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.96622,
      "id": "25608719",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sim viettel của em hiện nay đang là 3G muốn lên 4g thì làm Ntn ạ ?  Sdt : 0962180Xxx",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng ra siêu thị nhân viên bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển sang sim Viettel 4G miễn phí anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.893454,
      "id": "20773674",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có dịch vụ trả trước 0đ ko ạ??",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB có trả trước 0đ chị nha. Chị cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị sẽ trả trước 0đ sản phẩm này, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.858582,
      "id": "22183942",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có dịch vụ vệ sinh máy không và giá là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có dịch vụ vệ sinh máy ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.81135,
      "id": "26522296",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa sao hôm bữa vô coi là thời điểm nó ra mắt la 2015 ma hôm nay vô coi lai là khác 2017 la sao vay ad",
      "answer": "Chào anh !Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB ra mắt năm 2017 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.808655,
      "id": "20906790",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Do những ứng dụng đó là sử dụng tài khoản cũ tải nên bây giờ yêu cầu tài khoản cũ để cập nhât nhé. Để sau này máy không yêu cầu sử dụng tài khoản cũ để cập nhật thì bạn phải gỡ bỏ ứng dụng đó và tải lại ứng dụng bằng tài khoản mới, sau này khi có cập nhật máy sẽ yêu cầu tài khoản mới nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.793808,
      "id": "22729960",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lên ios 11 r tại sao khi chụp màn hình trc thì có hiện lên tren man hinh để chỉnh sửa nhưng h lại ko có",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.791136,
      "id": "27276024",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tay em chảy mồ hôi bấp vô màn hình là nó cứ vô ứng dụng khác",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do màn hình máy không hoạt động chính xác khi tay bạn ướt ạ, bạn vui lòng làm khô tay trước khi sử dụng để màn hình được nhạy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.769993,
      "id": "21942781",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv lm sao để xem dc cmt của khách ạ giúp mình với Bấm vào xem cmt của khách thì ko hiện ra, chỉ hiện ra nhu v thui v qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ theo như thông tin hỉnh ảnh bạn cung cấp thì hiện bạn chỉ đang chuyển sang mục thông báo bạn muốn xem chi tiết nội dụng comment là gì bạn chọn vào comment đó để xem giúp mình là được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.7481,
      "id": "20897315",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Do các ứng dụng này được tải bằng tài khoản cũ của bạn nên khi cập nhật sẽ yêu cầu mật khẩu từ tài khoản cũ bạn nhé.Bạn giúp mình gỡ các ứng dụng đã tài bằng tài khoản cũ ra rồi tải lại bằng tài khoản mới là được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.733925,
      "id": "19570553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình tải game sao nó để sử dụng icloud để mua là sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.485493,
      "id": "30130526",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi! Em ko đăng nhập đc App Store ạ, nó cứ hiện lên “ Vui lòng liên hệ với Itunes để hoàn thành giao dịch này” mong Add hướng dẫn em với ạ.Thanks add",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị giúp mình thoát tài khoản hiện tại sau đó đăng nhập tài khoản khác và thử lại xem sao chị nhé. Chị thao tác Cài đặt > ID Apple > itune & app store > ID Apple > đăng xuất để thoát chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.265375,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình sài máy samsung sau mà cắm sạc vô máy thì nó hiện là máy đang sạc. sau mà sạc hoài nó ko lên được phần trăm nào hết. z là bị cái j mà cục sạc mình sạc được cho thiết bị khác được.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc lên PIN không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.04363,
      "id": "20633073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cái đt của mình thỉnh thoảng nó hiện lên iPhone của bạn chưa được sao lưu là sao nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do bạn tắt phần Sao lưu trong iCloud bạn nhé. Bạn vào cài đặt > chọn vào hình đại diện > chọn iCloud > bật phần sao lưu lên là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.020472,
      "id": "26569701",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim môbi làm sao để nâng cấp lên 4G a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh ở khu vực TP.HCM anh có thể mang sim ra Siêu thị bên em hỗ trợ nâng lên 4G nha anh, phí 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.970814,
      "id": "31885413",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone vô chơi game pubg nó bị đứng máy hoài v ạ",
      "answer": "Chào anh,  Dạ có thể do lỗi xung đột nên anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.904715,
      "id": "17884820",
      "field_search": "question",
      "question": "biểu tượng cây bút với cái ứng dụng gần cây bút nó cu báo là đang cài đặt là sao vậy bạn?",
      "answer": "Chào bạn , Bạn vui lòng chụp ảnh lại màn hình thông ứng dụng đó để mình kiểm tra dùm bạn nhé.  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.804697,
      "id": "30888133",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s e mở lên chỉ hiện thị như v ko có màng hình 9 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh , Phần này anh chọn ngôn ngữ cho điện thoại > kết nối Wifi và làm theo các bước điện thoại hướng dẫn hoàn tất là vào được điện thoại anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.792822,
      "id": "27666705",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cái iPhone tôi mới mua sao nó vô game thì cứ bị dăn ra ko z",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh chơi tựa game nào vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.75506,
      "id": "21132199",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình mở khoá bằng vân tai thì màn hình hiện lên là \" đã mở khoá \" nhưng không ra màn hình chính mà phải nhấn thêm 1 cái nữa nó mới ra là bị sao vậy , có cách khắc phục ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do bạn mở sáng màn hình điện thoại lên và vuốt sang bên tay phải (không phải ở giao diện chính của điện thoại) nên sẽ có thông báo trên nên bạn vuốt sang bên tay trái để về lại giao diện chính là có thể sử dụng vân tay để mở khóa bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.729517,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sạc pin mà nó vẫn hiển thị đang sạc nhưng ko lên pin là sao vay iphone 6",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do sạc Pin bị lỗi nên anh vui lòng thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem còn tình trạng đó không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.693262,
      "id": "28506206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao e muốn tải ứng về thì nó lại ghi là không thể kết nối với AppStore là sao z ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.688637,
      "id": "30431158",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình quên cái mk id apple nhưng mình dùng sđt lấy lại nhưng nó hiện thế này là sao v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì Apple đang kiểm tra thông tin từ bạn cung cấp ạ. Nếu hợp lệ thì sẽ có phản hồi đến số điện thoại hoặc email bạn dùng để đăng ký tài khoản ID Apple nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.680912,
      "id": "27434507",
      "field_search": "question",
      "question": "đang ở mức 6.9tr lại lên 7.4tr là Sao ad",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có thay đổi giá khoảng vài ngày trước rồi ạ. Bên em cam kết bán sát giá nhà sản xuất đưa ra và sẽ thay đổi giá khi nhà sản xuất yêu cầu thôi ạ. Anh tham khảo mua giá rẻ online cho ưu đãi nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.660292,
      "id": "28621634",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bảo hỗ trợ 4G mà em dùng sim 4G thì nó chỉ hiện mạng 3G ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại > bạn chọn LTE hay 4G xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.63367,
      "id": "28494720",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì iphone 6 sài có tốt ko qtv nó có bị lỗi j ko nếu sài lâu về sao thì máy có bị chậm ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone 6 có hiệu năng tương đối tốt và hoạt động ổn định bạn nhé Ngoài ra, theo một số thông tin phản hồi từ người dùng thì khi máy cập nhật lên ios 12 beta giúp cải thiện tốc độ khi sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.577398,
      "id": "32246143",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con iphone 6 lock lắp sim ghép nó không vào màn hình active thì phải làm sao ạ  nhưng em lắp không có sim ghép thì lại vào màn hình active là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về vấn đề SIM ghép bên em chưa tư vấn chính xác được , vì vậy chị vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại chuyên sửa chữa iPhone bên ngoài để nhờ kích hoạt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.50079,
      "id": "24172676",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đã cập nhật lên ios 11.2.1 vô Facebook không nổi luôn là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.414608,
      "id": "27456659",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di độg có dịch vụ thay pin ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin điện thoại anh nha. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.410387,
      "id": "27456640",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có dịch vụ thay pin ko vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không có dịch vụ thay pin anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành thay pin rồi thông tin sau được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.222591,
      "id": "26116701",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì sài từ iphone mấy trở lên là dùng tốt nhất ak",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng iPhone 7 trở lên là tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.196335,
      "id": "17935259",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang chơi mà tự nhiên sập nguồn là bị sao v ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên hỗ trợ kiểm tra và có thông tin chính xác anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.176853,
      "id": "21743912",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tin nhắn của zalo nó báo v ad ? Khi nào vô zalo nó mới báo tin nhắn.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định để sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.166174,
      "id": "28966223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 có hỗ trợ 4g cho sim vietnammobi ko vậy mình có đăng ký 4g bên sim đó rồi mà nó bảo ko hỗ trợ là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy vẫn có thể sử dụng 4G của sim này bạn nha, bạn bật 4G cho máy thì máy báo cụ thể thế nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.135841,
      "id": "21942698",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv lm sao để xem dc cmt của khách ạ giúp mình với Bấm vào xem ko hiện ra cmt v qtv",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị có thể cho em xin thông tin chính xác chị đang muốn xem thông tin comment của khách trên website siêu thị Thegioididong.com bên em hay ở đâu vậy ạ?Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.11308,
      "id": "29382430",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e sao cứ che con là nó lại tối màng làm sao để tắt z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang thực hiện cuộc gọi mà bạn che cảm biến thì màn hình của máy tối lại là bình thường bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.098074,
      "id": "17625854",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là số seri của em là F2LP40NSG5QF mà sao lên trang chủ apple checkcover nó ko có thông tin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này, thì bạn vui lòng kiểm tra lại giúp mình xem mã Seri đã được nhập chính xác chưa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.092169,
      "id": "19851501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi góc màn hình của em nhấn mạnh vào nó kêu là sao vậy với em sạc pin màn hình nó chớp lên rồi tắt là sao em moi mua duoc 1 tuan",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé. Nếu sản phẩm của anh bị lỗi thì bên em sẽ đổi cho anh 1 sản phẩm tương đương anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.088043,
      "id": "26578946",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em chơi game free fire nó lại báo là \" Máy chủ khu vực của bạn hiện không khả dụng\" là sao vậy ad. Trên i phone 6 16g ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.079018,
      "id": "28907498",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình đang dùng thì nó cứ tự khởi động lại là bị sao vậy ạ. Hôm qua vs hôm nay là 2 lần r",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu đã cập nhật iOS 11 bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem máy có bị chai Pin nhiều không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.054327,
      "id": "22390451",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng nhập vào trang icloud.com máy báo cài đặt icloud trên thiết bị này mở tìm iphone với mơ tìm bạn k thấy anh hà video mình tải lên là sao z",
      "answer": "Chào bạn, Trên iPhone bạn kết nối mạng và vào cài đặt > chọn hình đại diện của bạn > chọn iCloud > Ảnh > bật hết lên là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.994045,
      "id": "23633558",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tự nhiên đang sài nó tắt rồi hiện lên màng khoá là bị như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy gặp tình trạng xung đột ứng dụng vì dùng lâu không tắt ứng dụng ngầm nên có hiện tượng trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.951996,
      "id": "17981576",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV oi cứu với tui tải nhạc qua zing dt báo là \"bạn đang tắt chế độ tải nhạc qua 3g\" mở sao tui kiếm k ra hi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào ZingMp3 > cài đặt (bánh răng) > bật cho phép tải nhạc qua 3G bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.93678,
      "id": "21276351",
      "field_search": "question",
      "question": "V là sao ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do Facebook Messenger đang bị lỗi , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa và đăng nhập lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.919523,
      "id": "20491579",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do tiếp xúc giữa sạc với điện thoại không tốt nên bạn tháo sạc ra cắm sạc lại và tiếp tục sử dụng bình thường và bạn cũng không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.902155,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.893894,
      "id": "20491701",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này chị có thể dành chút thời gian mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra giúp nha. Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ đổi 1 sang sản phẩm cùng model trong tháng đầu tiên nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.893894,
      "id": "20491471",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì tắt hết ứng dung ngầm với các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.873568,
      "id": "28012967",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mobile 3g lên 4g thì làm sao ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có hỗ trợ đổi sim Mobifone 3G lên 4G tại khu vực TP. HCM với giá 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.655191,
      "id": "30900716",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, em đang sài iphone 5s lúc truoc la danh bạ e luu trên sim, khi sai iphone thì e sao chép qua, giờ nếu e luu thêm sdt mới vào thì nó nằm ở sim hay la máy vậy, nếu nằm trong máy thì lam sao để sao qua bên sim,",
      "answer": "Chào anh Khi anh lưu danh bạ mới sẽ nằm trên bộ nhớ máy , anh chỉ có thể lưu danh bạ lên tài khoản Gmail , sau đó sử dụng 1 máy điện thoại khác làm trung gian để chuyển danh bạ từ Gmail qua SIM anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.644846,
      "id": "18487714",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi tại sao e bỏ sim đang dùng vào iphone 6 32gb này thì danh bạ ko hiện gì. E thử mấy lần rồi nhưng ko được. Sim bỏ các đt khác danh bạ vẫn hiển thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử vào cài đặt> danh bạ> nhập liên hệ trên sim xem danh bạ có được chép ra máy chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.53455,
      "id": "27628938",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có hiện tượng kêu tách tách ở camera để í kĩ thì nghe thấy cho hỏi là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.48737,
      "id": "21965166",
      "field_search": "question",
      "question": "Add như vậy là sao lúc thì ấn để nghe lúc thì trượt để nghe vậy là do gì",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi bạn tắt màn hình có cuộc gọi đến thì sẽ là trượt để nghe , còn khi bạn đang dùng điện thoại màn hình sáng trong màn hình chính hay ứng dụng thì cuộc gọi đến sẽ là chạm để nhận cuộc gọi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.39901,
      "id": "28360117",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em tải game nó lại hiện như vậy, rồi làm sao cho được",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần nhập mật khẩu cho tài khoản trên thì mới tải được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.383883,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.314894,
      "id": "28181555",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad cho tôi hỏi bh tôi đang thực hiện lên ios12 mà đến bước này r tải về thì nó đứng lại k cài đặt đk vậy phải làm sao giúp tôi với",
      "answer": "Chào bạn Bạn tải xuống không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.300209,
      "id": "21083466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang cài đặt icloud nó ra như thế này là sao anh chị",
      "answer": "Chào bạn,Có thể icloud của bạn có những dữ liệu bảo mật được lưu trước đó nên khi đăng nhập vào máy này thì hệ thống yêu cầu bạn nhập mật mã mới sử dùng được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.295044,
      "id": "24503262",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi.... ip6 vs 6s của e giờ là lên facebook vs mess là nó hiện đang kết nối là s ạ... mà lên youtube vs safari thì bình thường... chỉ có 2 cái đó là k kết nối đc ạ.. tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.259579,
      "id": "31293703",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em khi cắm tay nghe vào nó cứ hiện vào siri là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.174622,
      "id": "24183970",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện tại đang chạy hđh ios nhiu v shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra IOS cao nhất hiện tại của máy là IOS 11.2.1 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.97117,
      "id": "18281438",
      "field_search": "question",
      "question": "Dịch vụ trả góp có làm buổi tối k ạ",
      "answer": "Chào anh HuyNhân viên của công ty tài chính sẽ hỗ trợ trả góp tại siêu thị đến 21h tối anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9578905,
      "id": "27456552",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi mới mua ngày 17/5/2018 thì đếm về sài đã vài hôm thì mới thấy bị hở màng hình ngay cái mép còn khi vô YouTube thì vô xem chương trình j thì nó ko hiện lên liền mà nó cứ ở dưới một hồi rồi nó mới lên , còn khi tôi trượt video xuống thì nó cứ ở chín giữa một lát rồi nó mới xuống , giờ phải làm sao hả",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn thấy máy bị hở màn hình thì bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.885908,
      "id": "24036287",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy em là ios 11.0.3 giờ lên 11.2.1 đc ko ạ . Có ảnh hưởng dì tới máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang dùng iPhone 6 thì bạn có thể nâng lên IOS 11.2.1 được, và bản này về hiệu năng cũng như thời lượng pin sẽ tốt hơn IOS 11.0.3 một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.843145,
      "id": "24910685",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có 6plus ko sao mk tìm ko thấy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm Iphone 6 Plus ngừng kinh doanh vui lòng anh chọn sản phẩm khác nha !!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.793646,
      "id": "20573068",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn bỏ thứ ngày tháng với cái chữ sửa với cái công cụ tìm kiếm kia ra hết khỏi màn hình thì làm như nào QTV",
      "answer": "Chào bạn ! Ngày giờ , sửa chữa, công cụ tìm kiếm là mục mặc định trên màn hình của máy không thể bỏ được bạn nhé.thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.784246,
      "id": "19881258",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chạm vào đt là đt sẽ sáng lên ạ . Nói cách khác là lắc đó ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 không có chức năng này bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.780294,
      "id": "27352283",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc trước là 6 triệu mấy mà h lên hơn 7 triệu vậy😮",
      "answer": "Chào chị,  Hiện giá máy có thể tăng hay giảm liên tục đó ạ, giá máy tăng nhưng có kèm theo khuyến mãi lãi suất 0% hoặc Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.733578,
      "id": "21508963",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e hồi chiều có bị treo máy nó tắt màn hình đen thui mở ko lên là bị s v",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.729237,
      "id": "29249574",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình họ gọi đến với tin nhắn mess không có âm thanh thì làm sao để bật lên ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía màn hình máy,sau đó thử lại xem máy có âm thanh chưa bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.705604,
      "id": "23846508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy mới tại tgdd về mà sao kiểm tra lại lên ios 11 rồi là sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ là do hãng  cấp nhật firmware mới nhất cho sản phẩm nên hệ điều hành sẽ là ios 11 nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.69042,
      "id": "27783769",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Viber e gọi đi nước ngoài ko đc vậy ad gọi nó ko vô Viber mà vô điện thoại thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì người bạn gọi có sử dụng viber và có đang online không vậy, lưu ý là người đó cần sử dụng viber và cũng đang online thì mới gọi được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.679353,
      "id": "18284803",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chi ơ. em đa đồng bộ danh bạ với sim với icould. vào danh bạ thì thấy có tên cần tìm. ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đăng xuất iCloud, khởi động điện thoại, đăng nhập lại iCloud và theo dõi thêm xem còn bị lỗi trên không bạn nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.673357,
      "id": "18563382",
      "field_search": "question",
      "question": "a cj cho e hỏi. E có thằng bạn dùng iphone 6 plus .e để ý là khi màn hình khóa hay ko sáng nữa .nó chỉ cần nghiêng lên mắt nhìn là nó sáng màn hình là sao ạ.mà ko cần nhấn home và nguồn. A cj chỉ dùm e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem máy này là 6 plus hay 6s plus nhé, có thể đây là tính năng đưa lên để bật ạ, tính năng này chỉ hỗ trợ từ máy iphone 6s trở lên bạn nha, để bật tính năng bạn vào cài đặt> màn hình& độ sáng> đưa lên để bật.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.642197,
      "id": "28494434",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy là sao qtv giúp với",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.604617,
      "id": "25554545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi từ sim 3g làm sao để chuyển thành sim 4g ạ. Tại sim 3g mìh số đẹp  . Mong đc qtv hướng dẫn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đến cửa hàng nhà mạng đang dùng để chuyển từ Sim 3G sang 4G nha. Và dịch vụ này vẫn giữ nguyên số điện thoại của bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6040745,
      "id": "26287307",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho hỏi là e đang xài 6 plus mới nâng cấp lên ios 11.3 mà sao bị khởi động lại hoài là sao ạ",
      "answer": "@Đức: hỏi mà k trả lời là sao",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.538853,
      "id": "31421670",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của tôi thường xuyên bị mất sóng sim, tắt nguồn mở lên lại thì nhận được sim, rồi để trong khoảng thời gian lâu gần 1 ngày thì lại bị mất sóng tiếp không hiểu tại sao. Tôi sử dụng sim vina.",
      "answer": "Chào anh,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì anh thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của anh nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của anh, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.46443,
      "id": "24920194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là ip6 em đang dùng tự dưng k nghe được nhạc quốc tế trên zing mp3 ạ. Nhấn nghe thì báo là chỉ nghe được ở Việt Nam là sao ạ. Với cả khi lên mạng luokn báo vị trí truy cập ở Hong Kong là sao. Mong giải đáp giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.457542,
      "id": "19587425",
      "field_search": "question",
      "question": "tài khoản google của e bị vô hiệu hoá là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc mình chưa hình dung được tình huống lỗi của bạn.Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.452049,
      "id": "26717410",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bật 3d touch rồi ... s mình đè vào icon nó k hiện lên gì hết v .... s nó ra dấu x ko v .... 7 plush",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình thao tác lại và không nhấn và giữ mà nhấn hơi mạnh và icon nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.442249,
      "id": "28246197",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone 6 e 16gb mà e choi lien quân sao cứ 1 ngay nó tăng hơn 1gb là sao vậy a?",
      "answer": "Chào bạn, Có thể đây là các file tạm của game sinh ra, bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.439078,
      "id": "31378918",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi sao để nâng cấp lên ạ gb hiện tạo còn 1,1gb",
      "answer": "Chào anh ,Dạ bản cập nhật này là 1.5GB mà anh còn 1.1GB nên không thể tải, anh vui lòng xóa bớt các dữ liệu trong máy để máy có thêm dung lượng anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.422018,
      "id": "28968183",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ Mạng di động này chưa được nhà điều hành mạng chứng nhận LTE trên iphone",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin hình ảnh hiển thị thông tin bạn đề cập để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.36186,
      "id": "19939766",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế là sao v",
      "answer": "Chào anh,Dạ là phiên bản bán trên toàn thế giới và ở nước nào sử dụng cũng được đó anh ơi, để phân biệt với bản khóa mạng chỉ sử dụng với 1 nhà mạng duy nhất đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.35429,
      "id": "20282237",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 6+. Mình đã nâng cấp lên bản beta 3. Không hiểu sao trong quá trình sử dụng máy lại hiện màn hình màu đen và có biểu tượng xoay tròn ở giữa máy. Sau đó thì yêu cầu mật khẩu mở máy lên. V là s ạ",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bản bete 3 của bạn cụ thể là ios bao nhiêu để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.321618,
      "id": "20430668",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy vô meseger mak kích chụp camera xog gửi ảnh nó vô chậm lắm mih đã khởi động lại rồi mak vẫn bị là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng đó và cài đặt lại xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.30942,
      "id": "20378931",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ƠI , CHO EM HỎI LÀ SAO TỰ NHIÊN TRÊN APP THEGIOIDIDONG CỦA EM NÓ HIỆN LÊN THÔNG BÁO LÀ , KHÔNG TIẾP NHẬN YÊU CẦU CÔNG VIỆC CỦA BẠN LÀ GÌ VẬY HẢ AD HIX HIX",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cho em xin thông tin là anh nhấp vào vị trí nào thì có thông tin như vậy? Anh có thể cho em xin ảnh chụp màn hình thông báo được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.265931,
      "id": "26329045",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi iphone viết status bằng tiếng nước ngoài mà fb lại ko dịch ra nghĩa là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng điện thoại khác có kết bạn facebook với bạn, vào xem status của bạn xem có phần dịch không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.258343,
      "id": "31636222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em vô app store đổi lại vùng quốc gia thì nó màu trắng xóa. Giờ làm sao ạ chẳng hiện chữ gì hết",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không chị nhé. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.253043,
      "id": "32150763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em khi cắm sạc hiển thị đang sạc mà không lên pin thì nó bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.232699,
      "id": "27672221",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể lên ioss10 ở hiện tại ko ad???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 khi cập nhật IOS thì sẽ cập nhật lên bản cao nhất là IOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.222889,
      "id": "30195620",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em không tải ứng dụng được ạ wfi đầy đủ em ấn vô nhận thì nó xoai  xong rồi không tải được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.218498,
      "id": "31394511",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em có mua một thánh sim vietnammobile tại TGDD nhưng em mới bị mất. Bây giờ em ra TGDD làm lại số cũ đó có được không ạ. Các dịch vụ em có được bảo toàn không.",
      "answer": "Chào anh, Dạ không được anh nha, anh vui lòng liên lạc với bên nhà mạng để có thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.197523,
      "id": "26899736",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi đây là loại gì ạ... tại sao bộ nhớ ít v ạ",
      "answer": "@Hoàng Đô:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.189629,
      "id": "28821256",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua ip 6 về lên mạng ko nổi luôn mà sài samsung thì lên vù vù là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang sử dụng mạng wifi hay 3G, 4G vậy, để bên mình hỗ trợ cho bạn nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.152025,
      "id": "23348775",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua oline k có dịch vụ trả góp 0% lãi suất hả ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Mua online giá rẻ không mua trả góp lãi xuất 0% được anh nhé. Anh phải mua với các gói có lãi xuất mới được ạ. Anh đặt mua online trên web, chọn gói lãi xuất và nhắn tin xác nhận, hoặc anh ra siêu thị để làm hồ sơ sau khi đặt mua anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.147458,
      "id": "22757640",
      "field_search": "question",
      "question": "Với thời lượng pin là 1810mAh thì để chơi game và bật Wifi với 4G liên tục thì máy trụ đc bao nhiêu tiếng v QTV ?",
      "answer": "Chào anh Phong Vâng trường hợp này có thể dùng khoảng 2-3h tùy vào nhu cầu dùng như thế nào nữa anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.137993,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.115921,
      "id": "29865827",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e hay bị là báo k có sim là sao hả? Tắt máy tháo ra gắn lại là bình thường",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể sim của anh đã bị lỗi, anh vui lòng tắt nguồn máy và thử lắp một thẻ sim khác vào kiểm tra xem có bị tình trạng trên không anh nhé. ]Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.110965,
      "id": "18125963",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV mình mới mua iPhone 5 se nó 64 G sao mình mở máy có 55 G cho mình biết một chút với lại 5 Se ko có chức năng thích nghi màn hình vô cài đặt chung xong bấm vô trợ năng ko thấy chữ thích nghi màn hình hay là 5 se ko có chức năng này",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thống chiếm dung lượng khoảng 8-9GB nên máy trống chỉ khoảng 55GB nhé bạn .Điện thoại iPhone SE có chức năng thích nghi màn hình . Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.094069,
      "id": "19394733",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, đt em là gắn sim Vn Mobifone, sau đó đi về quê thì đổi qua MOBIFONE, rồi khi lên lại Tphố nó cũng MOBIFONE luôn, vậy làm sao để em đổi lại VN Mobifone vậy qtv , e xài ip6 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy xem có hiển thị được VN Mobifone không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.087541,
      "id": "28508142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi vào app store vào mục tìm kiếm thì nó hiển thị không thể kết nối vs app store, lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.06643,
      "id": "31269782",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi sao mk ấn nút home để mở siri nhưng ko có tiếng là sao ah",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh phải nhấn giữ thì mới được anh nhé, anh thử lại xem sao.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.051405,
      "id": "31329156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi . hiện tại e xai dk 4 năm đang để pb ios 8 . vậy nay e updel thì sẽ lên ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện khi bạn update máy sẽ lên thẳng bản IOS 12.1 bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0233555,
      "id": "19760323",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là con iphone 6 này tại sao cập nhật ứng dụng mà nó lại bắt đăng nhập id cũ...nhưng e đang dùng id mới...,",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định khi bạn cập nhật ứng dụng được tải bằng ID Apple cũ thì bạn phải nhập mật khẩu ID Apple cũ mới cập nhật được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.984119,
      "id": "27569535",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua hàng trên App Store .thì nó hiện lên khoảng trống là... Đường... và Mã ZIP .mà mình không biết cách nhập và để mua ??? Xin giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.976206,
      "id": "18097138",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vào Apple.com để check máy sao máy lại hiện dòng chữ eligible for AppleCare chưa được đánh dấu tích là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn vui lòng cung cấp lại số imei của máy để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.964392,
      "id": "24054800",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào giong kiu nó hơi giật là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.93326,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.923426,
      "id": "20679191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, hiện tại IP có cài được icloud chưa ạ? để e đến cài vài nếu chưa cài mà bây giờ cài vô nó có bị mất hình ảnh dữ liệu trên đt hiện tại của mình không? em cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như iPhone mà cài tài khoản icloud vào thì sẽ không ảnh hưởng gì, không mất dữ liệu iPhone nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.920271,
      "id": "22823468",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e vào excel là hiện lỗi này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với thông báo trên mình tạm dịch là hệ thống báo chưa có tệp nào mở gần đây, bạn có truy cập file excel nào trước đó chưa ạ; bạn thử tắt ứng dụng excel đi và mở lại kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.918016,
      "id": "26063918",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ở của hàng hiện tại là ios 10. Hay đã lên 11 rồi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.909441,
      "id": "31624501",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e dùng con này chơi liên quân bật mã cau hình ko đc nó cứ hiện bộ nhớ thiết bị khá hữu hạn là sao ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng kiểm tra lại dung lượng của máy, nếu bộ nhớ còn trống ít hơn 2GB thì anh vui lòng gỡ bớt game/ứng dụng để giải phóng bộ nhớ xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.90002,
      "id": "26574585",
      "field_search": "question",
      "question": "Như v là h sao hả a chị",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.90002,
      "id": "24817353",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt và xoá như v là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn chọn mục này thì Ảnh được lưu trên iCloud sẽ bị xóa trên máy và đồng bộ ảnh với iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.896488,
      "id": "26382196",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 của e đang xem youtube rồi tự tắt màn hình là sao v QTV",
      "answer": "Chào bạn,Có thế là ứng dụng Youtube đã bị lỗi, nên bạn giúp mình xóa ứng dụng này đi. Rồi bạn vào cửa hàng, tải lại phiên bản mới hơn cho ứng dụng xem có được không nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.895954,
      "id": "29634026",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn up ios11  cho máy nhưng nó ghi \" đã yêu cầu cập nhật \" nên em lên lap up thì ko mở đc ạ nó chỉ hiện hình của hình ảnh trong file của my computer chứ ko hiện đth mình lên itune thì phãi làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.882813,
      "id": "31989632",
      "field_search": "question",
      "question": "anh(chị) cho em hỏi tại sao em đang dùng đt thì đột nhiên màn hình tối đen v ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng bấm và giữ phím Nguồn khoảng 8 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.881449,
      "id": "25287042",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao dt mới mua mà khi đang sử dụng bị tắt nguồn v ạ",
      "answer": "@Lê Duy: lót dép hóng, em cũng bị như bác, mới mua 5 bữa",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.875444,
      "id": "19401003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái cây để lấy sim ra vào của em ko có giờ em muốn lấy sim ra phải làm sao z ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này anh có thể đến siêu thị bên em nhân viên sẽ hỗ trợ giúp anh lấy sim ra anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.843639,
      "id": "23730701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em sài được hơn 2 tháng , dạo này khi em đang xem video trên facebook thì máy có hiện tượng văng ra . thế là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Facebook xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.828781,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi tý. E mới mua con iphone 6 hôm wa tại tgdd ,về e sạc lần đầu 8h mà nó vô dc 50% pin  là bị sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn vẫn đang dùng sạc theo máy phải không ạ? Bạn tạm ngắt kết nối sạc--- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại --- mình đổi vị trí sạc trên nguồn điện khác xem có cải thện hơn không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.780691,
      "id": "29491855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ĐT e nó cứ hiện Thoòng báo như trong hình làm sao để tắt nó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.778717,
      "id": "30154512",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao karaoke now ko còn trên app store v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra có thể do ứng dụng này không còn hỗ trợ trên dòng máy IOS rồi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.777666,
      "id": "23123073",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua Xiaomi mi a1 trả góp tại TGDD ,  giờ muốn bán lại cho shop để mua iPhone 6  32 g trả góp thì sao ad  , sdt mình là xxxx536409",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về gói lãi suất anh tham gia, để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.765935,
      "id": "31356135",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở TGDD có dịch vụ thay màn hình Iphone k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay màn hình sản phẩm. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.762197,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.752203,
      "id": "30421309",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi, viber của e có hiện lên 4 tin nhắn mới nhưng tìm k thấy là sào ạ, mong ad chỉ giúp",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.728888,
      "id": "24306189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có IPhone 6 lock ko  Nếu có thì giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh iPhone Lock nha anh, bên em chỉ kinh doanh iPhone chính hãng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6977215,
      "id": "20995219",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy iphone 6 32g trên lazada để bán có 7680000 đ là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác bạn nhéThông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.674719,
      "id": "26587302",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua online ạ :v",
      "answer": "Chào chị. Chị có thể vào \"Mua ngay\" để mua hàng online hoặc chị để lại số điện thoại để bên em tạo đơn hàng cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.644652,
      "id": "31941542",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao nhiều khi mình đã quay máy rồi mà màn hình không rotate 90 độ? 2 hôm nay là vô vọng luôn...",
      "answer": "@Nam: à mà check trong control center rồi, rotation không có bị khóa hic",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.637901,
      "id": "27629886",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa rõ Active có nghĩa là: Chỉ bật nguồn máy lên hay là Cho sim vào khay, rồi bật máy lên mới tính là Active.?",
      "answer": "Chào bạn, Để active máy bạn cần bật nguồn > cho SIM vào khay để máy active bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.610812,
      "id": "22043006",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mr mua máy. Cầm máy về nhà là nó bị như ở trên kệ của tgdđ vậy.  Cài đặt sao nó cũng cứ về như ban đầu.  Cứ tắt màn hình 4s là nó lại hiện quảng cáo máy đó",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng điện thoại nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.577976,
      "id": "22546709",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone 6 32g e mua tại the giới bắt wifi mà vẫn hiện 3g là như thế nào. Tại máy hay tại mạng vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi sử dụng 3G thì máy sẽ hiển thị chữ 3G, và trường hợp của bạn là khi kết nối mạng Wifi mà Wifi bị lỗi mạng thì máy sẽ kết nối mạng 3G nên hiển 3G. Bạn thử kết nối mạng Wifi khác và kiểm tra lại xem nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.568996,
      "id": "22843849",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại mình muốn test imei máy thì phải làm sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần kiểm tra thông tin nào của máy để bên mình hỗ trợ kiểm tra giúp cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5689945,
      "id": "22265970",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e kiểm tra thông tin về máy thì lại để là simlock vay có phai la phiên bản lock ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu sản phẩm được mua bên mình thì bạn cứ yên tâm 100% đó là máy chính hãng quốc tế bạn nhé. Còn các máy xách tay thì rất tiếc bên mình không có thông tin các trường hợp này một cách chính xác bạn nha và bên mình cũng không kiểm tra được. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.56698,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.563498,
      "id": "28028818",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để kêt lối blootuch của ip 6 này với máy androi vậy qtv   K tìm thấy thiêt bị kêt nối. Cả 2 máy k tìm thấy nhau luôn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không kết nối Bluetooth với Android được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.549262,
      "id": "18651521",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ở tại của hàng giá lại là 8tr250 sao trên này lại là 8tr990 vậy ?????",
      "answer": "Chào anhCó thể là siêu thị chưa kịp thay giá lúc anh đến mua ạ, giá máy Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.543213,
      "id": "21544407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6s- 128 GB có hàng ko ạ , giá hiện tại là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị NgaHiện máy Iphone 6s 128GB Thegioididong.com đang kinh doanh có giá là 16.990.000₫ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.54297,
      "id": "21899821",
      "field_search": "question",
      "question": "ad xem giúp bị như này là sao. chờ mãi mà k tìm đc ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.51046,
      "id": "30244086",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang chơi gane bị đơ màn hình là sao ?",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.475169,
      "id": "24053825",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi giúp minh với iphone mình 6plus tự nhiên từ tối qua tới giờ cú vài giây nó lại xuất hiện vòng quay như đang tim kiếm sau đó nó lại hiện ra màn hình chính, mình không làm được gì cả, ko biết nó bị sao nữa, mình dã thoát icloud, mở nguồn lại nhưng không đc. Mong kỹ thuật hỗ trợ mình, mình có kèm ảnh tính trạng hiện giờ của iphone, mình mới mua đc vài tháng thôi.",
      "answer": "@Nguyễn Minh Phương:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.470308,
      "id": "18463980",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e cập nhật lên ios 10.2 nó báo không kêt nối với internet vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.460703,
      "id": "30333951",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 hiện tại có nên lên ios 12 Không ạ và nếu lên thì co dẫn đến lag ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn đang ở phiên bản nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}